一個中國，就是中華老衲共和國

垃圾

衲dee共和國有無英文